覺唔覺得應該私了連住尼

條撲街baam左昂清
我呢世都唔會原諒佢

mute啫

手足都係俾人收埋48小時啫
點解你可以咁冷血

又追擊😂

條友都幾有心機

醉憎gay佬
推